火炎魔法使用守則

致親愛的火炎魔法師們,

發夢咁耐以黎都見到火魔法師為左拖住警狗嘅腳步而放出唔同程度嘅火魔法來支援, 小弟真係敬佩萬分, 自問膽小怕火嘅我都只係幫手做過幾個RB傳下物資咁, 但係膽小如我都明白咩叫絕不割蓆絕不分化絕不篤灰!

近日盛傳話會係9月11日或之後可能會有燒山等嘅活動, 去迫使政府就範咁, 首先我唔肯定呢個係藍絲嘗試抹黑我地嘅陰謀定還是真有其事, 坦白講, 我個人認為呢個方法都未必無效, 但係細想一下, 方法嘅成本實在太過高:

1.) 失去外國勢力支持, 9/11係大部分美國人心目中係永遠嘅痛, 心中嘅國難, 若果係呢個日子做出類似恐怖分子嘅行為, 分分鐘美國大部分左膠會由本來支持我地變成支持班垃圾香港軍政府, 同示威者割蓆。

2.) 傷及無辜, 根據我嘅觀察, 經過左三個月嘅示威活動, 大部分真香港人都由中立或淺藍偏向了淺黃, 除左係一眾手足嘅共同努力之外, 警渣用過分武力去傷害示威者, 傷害無辜都映照係真香港人眼中, 而呢種無差別嘅傷害活動會在傷及無辜嘅同時, 令三個月以來被虐打, 性侵, 被捕甚至被殺嘅手足心血付諸流水。

3.) 政府會好開心, 咁多個月以黎政府做盡一切想挽回丁點民意, 但係成果有目共睹, 但係依加只要坐定定等, 燒完幾個山頭死傷幾個人就可以正義凜然咁企出黎又話強烈譴責, 乜柒乜柒咁攞正牌再升級暴力, 對家咁想要嘅野, 我地唔係幫佢做埋下化?

所以咁多位火魔法師, 我相信擁有火魔法技能唔會真係變左衝動撚嘅, 小弟係度求下你地停一停, 諗一諗我地咁多個月以來付出咁多嘅手足, 同埋垃圾軍政府得逞嘅嘴臉, 暫時放低你嘅火機。 下次對準政權, 再係示威中點燃代表真香港人心中果團怒火。

最後感謝所有火魔法師, 所有義士, 所有手足, 所有同路人, 下個活動再見!!

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可